星期六日德福多唔多人? 想買護膚品番大陸做代購

德福應該最齊?
或者有其他港鐵容易到既地方, 唔想麻煩

係，買完就走，唔好排隊

呢排封關啲港貨好搶手
想賺夠首期珠海買樓

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

笑咗

鑽石山